不分化, 但要指責。理工戰埸

昨日話理大唔夠人，要過去幫手，但真係好失望。

1. 人手過多，氣紛輕鬆

入到去, 入面好多人其實好事，冇開打都係好事。大家各司其職係到玩係OK，但感覺開似變左嘉年華。隨地都見到火藥。但唔該小心D啦，如果我係黑社會收錢做野，我隨手拎起亂掟，你點算呀? 要記住，出去既路已重重封死，如果理工陷入大火，後果不堪設想。政府只會話警察想入去制止黑社會都入唔到，呢個係一件悲劇。咁入面D人點呀?佢地受既傷只會係不明不白。

2. 隨意破壞，沒有目標

而家其實你整到大學已經係兵工廠咁，就即係代表你果到已經係軍謍。有咩可能係自己軍謍正中間果到練投石器做破壞? 間starbucks已經全毀都仲要去爆左佢，其實有咩意思？係Z CORE條橋掟完火魔法又射水落去做乜? 校內練火魔又走去拎滅火筒整熄佢? 武器放得出黎就要有人睇! 警察攻你，佢要正名只會拘捕你打你。但我係黑社會既話，我係入面搞到你D人亂哂就得，打你就打你。

3. 有狗聲稱，全軍起動

我唔知大家係咩心態，一話有狗大家沖埋去。話咩有狗我地咁多人都打死佢。一支GLOCK 17我當得10粒子彈，係呀，我就當你100人圍佢一個。我亂槍必有幾個訓低，你地入面有邊幾個想做死士擋左子彈先?

我希望大家明白，大學佢地未必再會去強攻。如果佢出黑社會係入面搞破壞，你地咁鬆懈係真係好快一野打完。

希望入面手足留意下